樓市出現U型反彈機會不大 料明年樓價下跌5%

【樓價2021】萊坊：樓市出現U型反彈機會不大 料明年樓價下跌5%

終極大冧市

有咩仲可以支持樓價上升

國安法？

認同下年會跌5%左右，我估計個跌勢會持續幾年。

唔係3-40%？ 5%咁少點夠

剛需？
港女要求？結婚要樓？
人有我有？
廣告推廣？上車=人生目標？
林鄭9按plan？
大把原因，港樓只升不跌已成事實

冇咗一國兩制私有產權，剛需只係笑話，我要做豬點解唔去大灣區深圳平住？

樓市專家食屎啦港樓gogogo

大陸佬走資移民打救香港樓市

深圳都好貴，你睇過未？

樓市唔同股市唔會跌太急，我估計需要幾年時間調整

磚家食屎啦
樓市gogogo

遲下就唔貴啦

咪玩啦壞消息出盡，樓市gogogo

暫時死都係死緊千萬樓上, 千萬樓下比林病PLAN 同 自知唔會離開 既人頂住

遲下？遲下支爆未？講左有廿年，遲到幾時？曾孫都出世

繼續呃自己支那經濟好撚掂

就係呢瓣都無埋

佢個報告暗示左呢個問題

人嚟到香港，錢嚟不到香港

萊坊d 分析算持平 值得參考

等睇樓主俾人咬

係香港無樓賣會死 架

3 年20%左右啦

英國 脫歐加肺炎 樓價都升啦 有廿萬人仲住緊係湯房 淡淡 FF 少陣 啦

萊坊？登神一樣比存在

根本三年前買嘅新樓
過ssd 放 計埋手續費大部份都輸

去深圳睇下樓價先

深圳啲租平嘛

大陸樓啲價賣到啲錢走到先好再講

賣到錢走唔到啲錢根本唔屬於你

啟德康城荃灣 個個賺到笑
係單橦樓出事姐

出晒事 求其cap幾個新界鄉下地方單幢2017賣既樓二手成交

無人話佢好撚掂, 但離支爆仲差好遠啫

有左國安法定海神針，一定爆升。

唔撚掂仲差幾撚遠

一個騙局經濟而家條數就黎做唔掂要轉向下啦

騙局都玩到要向下回調，內籠幾腐爛真係想像唔到

如果香港連炒樓依樣野都無埋,仲有咩價值

至少仲有國安法

屌何來剛需？好多香港人買都買唔起

樓價近5、6年暴升嘅原因只係有一部香港有錢人同大陸有錢人炒香港樓比佢哋炒爆升

豐連都叫出晒事？

其他啲單支就真係中伏喇

印鈔機

跑輸tsla唔叫輸？

如果三年都自住平手放又好似冇乜輸

係 但幾百個做定期都有幾十個

蝕咗匯水未

跌極都冇錢買

橫行都偷笑啦
仲想跌

on9，幾百個純現金，隨便買，肯定好過買樓，但事實上好多人用1或2或3成首期就買樓，係槓桿原理下，肯定好過其他投資。500萬樓，出100萬首萬就買，你用100做定期收到幾多息？扣埋比銀行按揭息，一定回報高過其他

邊間銀行有十厘息？

假設平手係計埋手續費，（即係要升值4.75% 先cover 到印花稅+經紀佣金）
你要比較嘅係
買樓成本： 你嘅首期利息收入+3年供樓利息支出+裝修費+3年的管理費
租樓成本：3年租金支出

打和都好，我覺得買樓都係好少少，起碼唔會死約後俾業主逼遷，一兩年搬一次都煩。

比人加租迫遷，感覺好差